男朋友好蠢點算好

佢以為光年真係年份嚟

仲覺得係哺乳類動物先會扑野

點先可以令佢變叻啲

幫佢報小一入學

淨係唔明2樣 都唔算蠢啦
解釋返就變返叻

我同你扑嘢

再蠢再on9你咪又係受
利申曾經身邊有過咁既女性朋友

光年明明係人黎

你黎度我幫你作法, 行採陰補陽之術, 想知我再講

好撚低質但唔爭氣咁笑左

人人common sense 個圈唔同
連呢樣野都唔明既你可能先係蠢個個.

屌你老尾

光年勉強算係年嘅

一光年咁耐=一年

盡了力兜

可能以家啲小一識野多過佢了

都係嘅 咁佢都會識啲我唔識嘅嘢

其實咁都幾skr

也許未來遙遠在光年之外